最新疫情報導 傳習近平將前往武漢 大陸傳媒講真實染病及死亡數字問題〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-03

蕭若元
最新疫情報導 傳習近平將前往武漢 大陸傳媒講真實染病及死亡數字問題〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-03

1:35 雷神山醫院監房
7:15 宅男, 14日無去過街都中招
8:09 同習最 friend 既昂山素姬都封關
8:58 P4 實驗室

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

原來未貼 link

2:35
肺病患者跳橋自殺

我用佢上2次鬼拍後尾枕既數字, 乘返家陣個公布數字,
去估算支那究竟有幾多確診幾多死人....應該死左差唔多2萬5千人